屋企做完白事 發現黃店已經無曬月餅

間間都無曬月餅卷賣
去鋪面又無曬現貨

係唔係得返警察之友奇華榮華美心可以揀

望月有pop up store
又有係Aeon city’super 賣

睇吓你有冇心搵㗎啫

睇你想要咩
傳統既生隆有現貨，不過好搶手

傳統諗住買兩盒送比人
然後買下奶黃紅豆月餅自己食

月餅又唔係特別好食
咪唔好食囉

買比老人家 一年一次

生隆餅家

華麗園 有奶黃月餅

想問知唔知邊度有得睇生隆月餅價錢？上佢fb睇過唔見有

fb黃group相，唔要盒-$10，啲餅係新鮮出爐，好多人話到手仲暖。
記得擺返2-3日回油會好食好多

不鳴都仲有啊

係…上次買雙黃豆沙仲熱
不過已經忍唔到食左兩個

黃店黎 ?

連登話見佢有喺蘋果落廣告

//連登Post推薦中秋月餅店家之一

搵到曾有post討論，因為該店有於蘋果日報賣廣告。//

想知邊間月餅係支援本土香港人

華爾登？

樓主邊區

岩岩放工去左銅鑼灣Citysuper買
2盒雙黃白蓮容 1盒奶黃
買夠3盒放左盒XO醬 抵到仆街

之前買個陣已經聽佢講買3盒月餅就送XO醬，真係抵到爛

TT Bakehouse 仲有得買～

早兩日去，格離茶餐廳話日日都排到咁